報復！野生水牛遭獵殺 同伴下秒刺斃獵人

南非一名獵人日前獵殺一隻野生水牛後，正當要將「戰利品」搬運至車上時，遭到另一隻水牛從森林中衝出襲擊，因股動脈撕裂當場死亡。消息曝光後，不少網友都紛紛直呼這是「現世報」。

《每日郵報》報導，54歲的克萊茵漢斯（Claude Kleynhans），當地時間上周二（22日）在南非東北部林波波省（Limpopo）開設獵遊公司，帶團時他槍殺一隻野水牛，準備將戰利品抬上車時，竟遭另一隻從森林裡衝出的水牛襲擊，導致他股動脈撕裂當場身亡。當地有網站讚揚該名前警員是國內數一數二的「道德獵人」，對「保育狩獵」或「戰利品狩獵」皆有興趣。

根據價目表，克萊茵漢斯獵遊公司所辦的獵遊團，若打中一隻長頸鹿須付2,850美金（約85,401元新台幣），打中斑馬付1,500美金（約44,948元新台幣），其他「戰利品」還包括水牛、鬣狗、犀牛、大象等。

克萊茵漢斯死後，有網友在他的《臉書》留言攻擊一番，一名女子甚至表示：「見到狩獵者被動物殺掉就開心，你殺動物無數，現在輪到你被殺了。」也有網友指克萊茵漢斯之死是「現世報」、「體驗野生動物們的痛苦」。（即時新聞中心／綜合報導）

動物L 真係噁心

你有權利殺動物
動物都有權殺你

抵撚死

隻牛IQ好高。

精彩

死得好

唔覺

何出此言

抵撚死啦，用無辜生命享樂賺錢死得遲啦

why

你都有今日啦

好公平

hunting, if it's not for food, then you are a dick.

大家都有權俾動物殺，除非你係食素，同意嗎

打獵有咩問題

人類都只係動物，當然會被hunt

犀牛 大象可以狩獵咩

因為佢畜生都不如囉。

抵死

道德獵人 有冇人可以解釋一下

唔係為左生存需要去殺動物 已經冇道德 乜撚野叫道德獵人

唔撚係因為生存而殺動物
純粹因為興趣而殺動物
而且殺完重要比錢就OK (重要係合法)

試諗下對水牛係情侶 OR 有關係既
條女冇啦啦比你條粉皮打死咗
佢出黎殺番你,我真係覺得個HUNTER係抵死

佢呢類人既心態其實係有D變態
佢殺殺下動物可能會唔夠頂癮
遲下分分鐘會殺埋人

所以佢宜家死咗可能係好事

出得黎行預左要還 打獵本身高危險性，唔通怪隻水牛咩

其實我覺得如果用弓箭打獵
都可以話係高危活動

楂槍就

楂住支槍唔好話獅子老虎
恐龍都打得死啦

仲要再楂埋架車

動物都識反坑復仇
港豬

剃人頭者 人亦剃其頭

hunter 應有既覺悟

google咗股動脈位置 吉呢個位慘過死

殺生為娛樂，冇問題

唔咩覺

點睇殺豬佬 殺牛佬

唔知邊套野講

你殺人嘅時候

亦要做好被人殺嘅準備

當地有網站讚揚該名前警員是國內數一數二的「道德獵人」，對「保育狩獵」或「戰利品狩獵」皆有興趣。

冇解釋？

有俾錢就係道德獵人

抵鳩佢死

係咁架啦 弱肉強食

上帝叫隻牛殺佢 出得嚟行

Hunt or be hunted

鬥牛士都算殺牛佬
有唔少比牛撞死

做得好呀水牛

佢都話打獵冇問題

記得好似唔記得邊度睇過
當地為左維持動物數量平衡，會開放俾人狩獵d可能個性有問題（會危害同種）或者老病嘅動物
當然會收返一筆可觀嘅費用，用返喺保育上面
唔記得個term係咩 好似就係保育狩獵
有錯請指正

大自然會自我調節,洗撚人類平衡

我真係恭喜你啊

又唔係咁講 d動物又唔會戴套
如果個population唔受控制，食物唔夠嘅情況下好有可能會成個族群都會餓死，嚴重d嘅絕種都有機會
所以瀕危動物呢方面嘅監管好嚴

狩獵同釣魚其實差唔多,上面D人自己諗下

我做獵人
你做獵物
冇問題

戴套好似自有永有

Unnatural

好公平姐

打和

眾生皆平等 萬物皆有靈 合理

道德獵人

地球經過咁多年, 動物數量應該唔會泛濫成災, 各物種數量應該係會平衡先啱
全部都係食物鏈, 正常會有天敵
而家泛濫成災的, 好似澳洲野貓呢啲, 本身就係唔係本土物種
無天敵先會咁
同埋人類既濫捕令食物鏈斷層先會有問題
瀕危動物都係因為人類先會攪到佢瀕危
本身唔會無啦啦瀕危, 如果會都係因為自然淘汰

佢地每隔一排都會燒溪錢

你個icon配埋你段嘢真係抵死到

食素動物都可以好凶殘

有捕食者,話獵殺有問題同老弱病動物真係人唔笑狗都吠

捕食者就係專揀老弱病既獵物落手,你人類一殺就增加捕食者獵食難度

人類已打獵賺錢為由真係可以乜撚無恥埋由都up動出

好公平呀

有無獵人死樣圖

有乜用

如果唔係為食而殺動物 根本係罪

人類社會咪一樣
富商幾時現眼報

古時殺動物取皮製衣呢？

都唔會浪費啲肉。 一隻水牛我諗夠一家人三到四個月嘅正常用量，係資源短缺嘅古代，咁做應該會比你家人斬死。

唔會。香港人的話應該只會怨自己唔好彩。

如果冇人類出現，大自然就真係識自我平衡啦

但自從有船飛機，將啲物種送去冇天敵既地方就會失衡

不過一單還一單，啲獵人都係過下引先獵殺，邊會為保育咁偉大

你食齋

應該話一隻水牛夠成村人非洲人食

仲有非洲資源好豐富

咁係你反智

野生動物係數量多，個獵殺難度其實好大，以前冇醫療，咬一淡，撞一下基本上就冇得救，最終可以到肚嘅量唔大。呢個就係點解人類花咁多代努力都要馴養動物嘅原因。

Hunting gal for my dick

要再地盤都要靠殺戮黎嚇走班野獸
唔好講到咁簡單，為咗生存

啲人永遠見到動物殺人都好開心
然後話咩人類破壞大自然之類
完全講到自己唔關事一樣
明明自己都係一份子 都有份破壞
個個都用第三身
一句“人類”就推晒啲責任係晒受害者到
好噁心

佔領高地會威啲好似係

保育狩獵姐係劃左指定一個area 圈養一堆動物 然後帶人入果個位度狩獵 果度啲動物一出世就係等死 如果殺佢地只係為左當下一刻既爽同成功感我覺得成件事好錯

被動物打獵

起碼我地唔會走去以娛樂走去獵殺動物

我覺得你條左膠仲噁心

無啦啦左膠

呢d所謂打獵係俾d有錢白人廢中玩，請晒導遊坐晒車咁，搵到隻動物就落車扣一扣雞就當自己殺

最搞笑d左膠就會話人類應該死哂去就最好
跟住我留言問佢咁你幾時死左去以作示範 跟住條撚樣即刻潛水

好撚慘
但諗諗下我地既肉食都係咁來

為左娛樂殺生成係好節墮

為左娛樂

你弱智

打份工姐

屠夫只係為咗滿足人類食物需要而去宰殺牛豬, 但獵人只係滿足自己收藏需要而濫殺水牛。

原來sony 手制係microsoft 整

唔洗講到咁遠，淨係針對返哩件事，
水牛被殺，佢個fd幫佢報王仇，
鄧佢高興

Wakanda forever

你估你人類真係造物主咩？害蟲嚟㗎咋

the hunter has become the hunted

你打人人打你啫，有咩抵唔抵死
隻水牛察覺唔到你搵支槍隊住佢，你都睇唔到另一隻牛想搵隻角插爆你
就係咁簡單之嘛

事實

動物殺人犯法咩

一講野生狩獵就有人沖出黎屌

但又唔見屌人捉魚釣魚

如果咁講我唔覺有問題

為生存打獵冇問題
但為娛樂打獵就有問題

我唔會為左玩樂去殺動物，但係呢件事既主角係

係成人禮黎，你唔好干預人地國家內政啦

「道德獵人」,「保育狩獵」呢d名仲偽善過 素食者

借無限手套一用

一齊打速龍

最道德既獵人，都比唔上一個死左既獵人咁道德

片呢

Child登真係好撚多道德撚

如果揸支矛去打獵，大家比較公平咁打，我覺得好有型添

食素都有權比動物殺
畢竟呢個動物世界係弱肉強食

所以隻水牛收個獵人皮都絕對無問題

傻9

你搞得人預撚左人地搞返你架啦

抵死自己唔小心

香港人係狗最忠誠既朋友

如果殺動物既唯一合理理由係飽腹，咁大家除左餓到有生命危險都唔應該食肉 更加唔應該為「好食」而未肚餓既時候食肉
同埋有研究顯示食素其實對人類健康成長無影響，所以應唔應該食肉都係一個爭議議題

其實有點好奇上面既人點看待食肉啲件事
尤其係依家飼養和殺死動物的手法極不道德既情況

你死啦
夠膽將打獵同養殖場講成係同一件事,因住比雙重道德撚圍屌

btw,狩獵區入面既動物起碼可以自由咁跑,食天然既野,比人攻擊仲有還手既機會,有D好彩既成世都唔會比人殺
但係養殖場入面動物既空間細到郁都冇得郁,一出世就比人剪角剪嘴同打針,而且係一定會比人殺死,走都走唔甩

影響到佢地咪屌囉
唔影響到佢地既野咪做大愛撚囉
講到其他動物幾慘
其實自己根本就不嬲間接殘害緊大部份動物既生命
自己唔知道唔了解唔清楚睇唔到就當無一回事
人類為左享受生活不嬲就對其他生物無道德
仲要係到懶清高

先唔好講道德 你老味比人打你班仆街唔撚還手 ？ 介唔介意出黎比我娛樂下

大自然冇人類干擾平衡得仲快 仲好意思扮高等生物 你好彩出世左係人類已經擁有武器既時代 就算我比一支ak你落森林 人類都好快收皮

都唔再講各種生物既習性同身體機能match到好似打機咁 a食b c幫b食d

大自然會自我調節都講得出
咁即係依家所有保育 劃出瀕臨絕種動物既野都係廢架啦?
番去做功課啦

姐係呢 啲瀕臨絕種動物呢係啲人殺到一個物種冇辦法抵抗人類同自然夾擊姐 你老味西伯利亞虎係自然界有幾多動物殺到佢？ 咪撚玩啦五寶

依家係講緊有人做左D野去防止某個物種從而會絕種或者係令到條食物鏈會正常番少少
你就跳出黎話動物會瀕臨絕種係因為人類獵殺同埋適應唔到生活環境轉變
鬼唔知呀媽係女人咩 UP乜鳩呀你

笑撚死 牛頭唔搭馬嘴

連登真係多傻閪

我打多句野支持個上一句野姐 你就沖出黎乜乜柒柒
仲有好似話係因為某啲物種生得太多 個濕鳩獵人拎個旗號狩獵 講真使閪你黎平衡呀 人類唔撚殺都多謝你啦

踏錯線就走啦

問你呀 講緊點樣保育同點解保育
你同我講出現瀕臨絕種動物既原因托柒呀? 用下你個閪腦諗野啦
柒頭皮柒撚左仲可以大大聲話番人搭錯線
乜撚野好似話呀?source呢?求其UPD野出黎support自己就以為好有道理咁呀?
傻閪

你個柒頭講野1999仲可以話人搭錯線

咁多撚樣用食肉黎比，
人類係有食肉既需要，
但呢d獵人係咪為左要食肉有必要打獵？
係咪唔殺動物會冇野食？
當殺動物係娛樂根本就仆街
上需講果d乜撚野保育狩獵根本就係有錢人玩意，
你估真係想為地球出分力咩
咁偉大就真係食撚左素啦

那獵物也是獵人踏破了樹林

真 報牛

應該殺左佢老婆
佢地一定好恩愛

反動物L噁心啲好無

黑暗兵法

報牛

獵人咁就死左，算佢好彩，應該撞撚到佢變植物人，成世人對撚住天花板。長命百歲，百病纏身，唔撚死就最撚好啦

底死

傻的嗎 人類咪一樣係大自然 仲要計埋有外來種呢類 生態失衡同生態滅絕係自然界（唔計人類）都好常見